懷疑推拉師係有人幕後控制...

冇理由會一次過湧晒出黎
肯定係有人落order跟住佢地就開始做嘢

old news is so...

🤔

吊我而家先知=,=

😂👌🏻

細思極恐

拉

一直有人做，有tg gp
之前推過<互屌前睇呢個po>果啲

樓主心水清...

樓主同九了能扯貓尾5毛

feel 到，分化 post 正評澎澎聲

你個新post咁多推拉師等俾人扣錢啦😂😂

樓主似係知啲嘢
幫推

樓主姐係你

牙石🤙🏻

系...

脾梨法演左tim><

禾吊演吊刀法法聲

李彩演系G.jpg

磨豆腐？